蕭生凌晨2點都唔訓...保重身體呀！

好留意新聞

今朝一起身就見佢凌晨拍呢條, 好博命

交功課俾佢阿爺緊要嘛！！！

懷疑佢又通宵睇劇

咪on9 啦
私怨撚

如果我On9，你都頂多只配幫佢玩賓周囉！！